title: React Native_模拟器
date: 2016-09-18 11:30:42
categories:
- React Native
tags:
- 模拟器
---

# RN 模拟器小问题

### 如果`Command⌘ + R`无法使你的iOS模拟器加载js，则可以通过选中`Hardware menu`中`Keyboard`选项下的`Connect Hardware Keyboard`。
### `Command⌘ + M` 安卓菜单
### `RR` 安卓刷新
